好唔開心，我暗戀既女同事竟然..

好唔開心，我暗戀既女同事竟然..

其實公司個廁所我同我既暗戀既女同事都會用，

今日係公司，見佢係廁所出o黎，hi下佢，但見佢神色慌張

覺得有d奇怪，咁我都係想用廁所既，

點知一入去，臭氣熏天，成陣屎味，

見到廁所板有屎漬，當堂超級失望，原來佢都會痾屎，即刻無癮

邊撚個比負皮

無相，想像唔到個情況

講還講

吓！靚女都屙屎嫁咩？

人地食姐 應該唔係屙

屌你老母上面bam